博炒成功左啦，我唔死都冇用

是咁的，HD爛grad出黎做野，屋企冇錢欠人周身債

一出黎搵野做竟然立刻搵到，但係係得11K既ERP CONSULTANT，冇辦法，邊個叫我冇學歷冇經驗

做落野，細公司，得我同老板，發現個老板痴痴地線，趕走左之前幾個人，但係其實份人又幾好，但係我自己都係頂唔順

佢張合約度寫明，如果一年內自己走就要賠錢，所以我博炒，成功左啦，冇左老板既壓力，但一樣好多問題要面對，應該話甚至係多左問題要面對

好想死，但係又唔想辛苦呀爸呀媽
點解我咁冇用都唔洗死點解個天仲唔收左我依D廢柴
我生存黎有咩用？

屌你揾份工有幾難呀後生仔

一年內自己走要賠錢？
有冇hr巴打解答下？

11K真係唔難

肯做有手有腳餓你唔死
再搵過啦，等錢駛咪做住pt先囉

可唔可以解釋下點樣痴痴地同時又幾好人

合約有寫而你又簽左就無計

搵份工重新開始啦屌你

點博炒

加油啦

係，所以望清楚合約先好簽
不過最後都係博炒，其實冇意思既

小事啦
11k你肯搵都有
有手有腳怕咩

叫我自己搵野去做，跟著我話做依樣又唔得，做果樣又唔得，然後又話我冇做野，每半個小時要同佢報一次做左D咩，日日開會，但唔係教我做，係叫我問佢問題，仲要我自己準備agenda，比本書我睇，叫我非工作時間學哂佢，每日都要有有schedule，要有好多野係上面，要比佢睇，都係工作上痴痴地，其餘其實都好好人

所有野都hea，慢落黎，佢就已經火到爆，然後同佢講，我其實唔想做，但係唔想賠錢，都係你炒我啦

仲有每日都要記低自己用左幾多時間做左D咩，同埋試過有一次去左半個鐘廁所比佢話

搵過份就解決到問題
大不了做住pt 先

唔知係咪比佢影響左，覺得自己冇哂社會價值
同埋做廢人真係好開心 驚自己會沉輪入去
同埋驚搵唔到...我本身經agent搵既，而家我係果邊個名一定臭哂

整個log mark低自己做過咩真係好 harsh
你揾過份啦唔使後悔
不過記得睇清 contract先簽啦下次

但係你畢業第一份工 就被人炒

下一份工點請你呀 ?

去GNC呢啲保健品睇舖都萬2啦 想做點會無

馬死落地行
得萬一你都肯做
咁大把工都可以做 騎牛搵馬又得
依家一份侍仔都萬三四啦

做得唔耐嘅話直接當冇做過仲好

真心定假膠
btw ive畢業都係11K 好撚癲

你點樣令佢炒你

弱鳩智
自己唔識騎牛搵馬怪得邊個